不如大家同身邊嘅朋友討論下逃犯條例修訂

一開ig見到好多朋友都表態反對條訂 但係實際內容就唔係咁清楚。好多人都係有心反對但又唔清楚修訂嘅影響，好似隨波逐流咁，全能嘅連登仔不妨同身邊朋友討論下

等佢地了解多啲之餘又可以捉啲五毛出嚟